束縛不來如人馬座

亦因愛你令你不安
才離開不再講

人生不只戀愛叫我開心
吃著純味巧克力亦很窩心

比你搞到中意依首歌

Fit 個倫敦 狂聽就啱

越危險連思覺像也失調 冇辦法接受現實自制假想延續故事

願明天 能不再為你痴纏
明白改不變 你亦離開很遠

就算花光心機守每一個諾言 最後誰又會可憐

百篇短訊留言徒然又試 始終得不到你在意